[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1854)

誤中？

SHOW

臭格好波

維拉角球肯婆未

肯派未

8.5s 70蚊起機

美假幾時開走地比我買紅牛fg

Parma ham俾多粒

佐加補撚完未

法甲完左先?

踢完未呀你母,好撚累呀

法甲起碼踢多10分鐘
冇入球仲有1.3

高路高路有撚排先派

有排斬都未完

派未呀屌你老母

嘩 岩岩狗會開番法甲 no goal 有1.3

對完答案先發現浪費咗安治變倍器

明明8X分鐘停.. 開返又偷偷地踢耐D

美假半大未

11倍

佐膠個場究竟搞乜
就黎踢左三個鐘

美職唔係有即場咩？

parma唔入俾人入ok?

上樓啦要

有手足話完左法甲先開

入未呀帕爾馬果場,差你

蒙彼又開返 玩撚猿

由於電視台直播訊號問題, 星期日55 紐約紅牛 對 阿特蘭大聯 暫停受注

見到利雲特咁ge狀況都讓人緊係要利雲特喇

Gchi

員工數緊維拉角唔得閒開

雲希姆 CUPED

美假快手開半大啦

尼母變返90分鐘,應該仲有幾分鐘完

俾多粒開大波全格

得巴又燈 我利上盤穩到

仲諗住即場先買角. 屌佢

Parma 入多粒parma ham當飯食

補爆角

5

尼娒4.5角細咁樣俾佢搞死

安玻里會cup

真係cls

維拉角咁耐都味派

屌 本來好地地 出返黎又刷多2角

紅牛12M

我上次都係咁講

開返踢咁耐. 佢老味

屌佢 成日都 電視台直播訊號有問題 執柒左佢啦

刷多角即刻完場 屌佢

8.5s補飛

Gchi
主唔入俾人入啦
妹夠未

應該比法甲果場頂住左

安玻里係咪盲人足球隊 10幾射1中 係度刷數據

A米定薩斯
A米伏伏地

安玻里ng

岩c朗踢

美會勁到 而家即開美職即場

屌你老母狗會數9隻角使唔使數一年啊

安玻里快撚D入OK?

狗

Dllm德甲又黎連9我角

德甲刷多兩角

翻睇10次

紅牛咁都無12m

買唔到8.5呀
幾時派彩呀狗會

逼害

安玻里 入佢老母呀

A米

對家

派咗

呢排真係黑過西. 係咁買中馬會遲派彩果D角..
跟住冇錢買果幾場又中哂.. 等到佢派再買果D又JUMP..

尼姆果場入左4.5S高水... 等緊85分鐘高水入返大補飛.. 又中斷.. 飛都補唔到又俾人硬爆

安波里cup未
垃圾火腿妹撚咗半場

下場會cup

艾拉傷埋主力後衛

A米對家？

點會有 撲波再中腳

有冇臭格手足
十分鐘整多粒

gchi

完全禁屌... 次次見都係紅牛班人係禁區

點解買a米 對家第3打第13 睇唔到a米可以點贏

禁屌都唔識入

A米呢對敗家仔場場和 買上盤試試佢

利雲特9.5s頂到派iphone

洛辛堡半大 下盤

70蚊起機啦!

iPhone 3G ?

岩岩突然發現美職又靜雞雞開番走地 係咪玩野

A米2.5 99%

紅牛goallllllllllll

牛1:0

買完秒入

臭格9.5s收息

即入

Redbull炸

個名夠勁

屌你老母阿特

奧格！

帕爾馬入多粒

求4:2

炸

買唔切臭格Ng

成個龜頭凸出黎

炸左對家入 阿特

好波呀臭格

炸完就...

阿特頂撚住啦仆街

奇蹟半大可以

紅牛瘋狂禁屌. 不安

岩先買左4:2 10蚊就入了

利尼史特朗cup上cup

又炸 又fake 12m 美假

利雲特真係輕撚鬆鬆

牙得又中 無跟

頭先誤中買唔切3:1 家陣仲4:1

見巴打你覆gchi覆得咁快係買左

有冇手足係今朝贏 但今晚又輸哂

安玻里 真係垃圾

三剔三叉

屌喇星 我個半大

1k上到4k 依家得返1.7

1.33 9.5s收息

咩事

臭格9C角膽

我諗住覆完支持即刻買大波

點買..

仆街阿特肯入未

利雲特仲刷乜嘢角呀

終於派

利雲特差d呀屌

紅牛barcode式禁屌

安玻里真心廢

有角我切啊屌你

奇蹟半大

帕爾馬輕鬆到

我都估唔到咁快中 以為會等到絕殺

5k>18k>8蚊

成場禁屌都冇球中龍

帕托cupped

紅牛REAL 12M

奧格入多粒1世球迷

不了 今日利雲特正氣

安玻里吊波吊到聲沙都未入到

利雲馬上冰封角球

艾拉維斯

紅牛炸完想買對家FG
但佢禁屌到傻

ac冇出斜恩？

帕托拿圖 2-1 泰拿尼斯

超高水半大全大

識啲嘢

牛糕

牛 1:0

紅牛goalllllll 1-0

gchi 補時補耐d

紅牛1-0

紅牛goallllll

安波里入佢老母未

紅牛求你極速半大

唔買a米唔好話自己sick ball

咁多人買艾拉？
頭先已經講左鬼

屌你老母阿特蘭大聯

安玻里點做到18射得1射正

睇直播. 個鏡頭全程都影住阿特蘭大聯個龍門咁濟

艾拉維斯
亞特蘭大聯

想轟，但冇出西瓜

點睇肯殺c
差呢個尾關

德甲0補時... 平時買角細唔見你咁.. ON99

A米個盤都鬼，榜尾讓三甲

火腿no goal頂實

紅牛比多球

德甲時都唔補

要知道美假嘅假在於下半場

停c啦你老母

有 不過我係細波苦主 一個上半場爆我半和半細

星蛇近排點！
好耐無上波Po

Parma入未
唔入俾人cup la

呢隊專打逆境波 唔怕

安坡里廢撚到

allin咗

8.5 大咁都針

補0分鐘
不過算. 哩場都執2K

絕殺未啊安玻里

聖荷西地震2-0之後發生咩事

屌你老母parma西撚到

呢場1:0後追好啦 心臟唔多掂

食屎狗叫佢補耐d就唔肯補
平時叫d波咪撚補時就補到長一長

利雲特入多球俾我訓喇

針到仆街

安玻里絕殺一世球迷

冇睇開a米，淨係識suso，個7號卡斯勁唔勁？

莫迪個場又鬼
屌剩買半大盤
我估開莫迪
洛辛堡太著數

洛辛堡？

亞特蘭大屌你咁撚廢嘅

gchi
垃圾波半1全1

艾拉快入

平時買角細一定補到爆... CLS.. 球證都唔撚公證,, 鐘意早收工就早收工

估唔到咁多人買安玻里

勁，之前叨阿特蘭大

利雲特入

斯巴達咁垃圾嘅

屌 牙得真係
✅✅✅❌❌❌✅✅✅❌❌❌？✅

8.5s cashed

安玻里淨係識中柱 唔入有鳩用咩

聽講你allin左對家

針咪休息幾日
波永遠都有得賭

btw 想追下紅牛ng

安玻里 我屌！

呀牛比多球

完 針

得巴試下三注大注三注十蚊咁買

侯格 cashed

利雲特咁勁. 仲刷緊

我係on9仔買左艾拉維斯點算好

利雲特

艾拉快日

食屎利雲

咁多人買艾拉

贏十蚊個三注 輸大注個三注

想問下利雲特
你領先緊仲刷乜春？

閪甲角球真係唔識玩 平時又唔見咁刷得

艾拉無輸既理由

紅牛半大

同

又針角 係撚咁連 做乜撚野呀

艾拉近況咁好 有受平半你買
你當馬會傻架咩

莫迪

角細針 利雲妹完場啦dllm 俾西維爾炒完嬲豬？

艾拉快手

其實賭仔係想點 又話鬼又唔敢買對家又唔飛

利雲ng上呀
唔敢入角 硬係覺得會伏9我

我即管聽住先

為左屌佢

所以開硬莫迪？

莫迪啦
地獄主場
一哥又受讓

利雲入多粒ok?

下一神隻連登大船莫迪準備開出

對賽洛辛寶全勝，仲有得受讓
睇路了手足

玩ng贏3k 又針返3k 痴撚線

降班

為左屌波咁搞笑

今晚因為角球損失慘重

買左艾拉維斯已投降
主隊近績咁廢都要讓半格

屌你 鷹隊 全場比人咁屌 咁都可以排榜首

半3全3的味道

莫敵

莫迪半大

買艾拉果d眼光獨到

劇本嚟 下半追和

利雲特(主) 對 艾拉維斯(客) 入球大細 大[3.5/4]@2.02

又妹

今日誤中假球
馬模

買唔到中曬系列
荷華半主 Aik 普馬斯

咁記得出水 我會跟買你十蚊注

最後十秒落飛

G持 客NG

莫迪呢隊閪波都買

莫迪x殺c 希望聽日訓醒有錢收

利雲頂埋最尾15分鐘

a米係咪又想撚賭仔

利雲入多粒 上

點解利雲哩場得英文

係就快啲買，好快跌水

呢d盤同水位 不了

半主？

你咁講利雲特都係姐

佢害死過人.

萬夫主場好撚勁

邊位手足咁慘

神經刀爆角

12.5 大. TRYTRY佢

利雲入未

不要後悔就好

利雲頂撚住

屌咁都唔入

艾拉

Boom

屌買撚錯咗利菲斯盤
Cls 一睇

針

第5名都和唔撚到

危險任意球！

Boom cha cha?

屌又唔入！

艾拉呢隊盤王 遲早22

咁講法
第一名咪永遠長勝？

跟左 過關差佢 要補飛？

停c間

3:1/2:1 完場

廢話 第一名唔係長勝唔通長輸

快手2-2啦艾拉

神logic學到野

拿拿臨3:1

原來大船

嘩 咁多艾拉

第一名一定長勝
只係榜首對榜尾間中輸一場

賣料狗不可信 三思

薩斯索羅?

咪係, 緊係長勝啦
又唔係講緊連勝
上年曼城算唔算長勝呀?

冰封

點好

有無要AC對家

星爺要左呀

No

利雲正仆街 一刷爆就停角

我

補時2角合理

似12c完場

長勝 冇話全勝
咁岩買中佢唔贏果d係好正常

信自己啦

利雲特9成比人絕殺

鷹隊唔贏 我今個月要朝朝行路番工架j
利申 住九龍 番北區

入返注艾拉維斯NG

賣你老母牙

不要曬錢

咁燥做咩 身有屎？

明智巴打

快撚手比多兩角加一球啦

第4球艾拉GEL得 一齊食牛雜

人云亦云 清者自清

無柒頭了
食牛屎

今晚角細玩到我怕

停幾耐呢

上左a米船，再針真係努力返工算

莫迪,洛辛保半大

莫迪禁屌

絕殺牙屌你個艾拉系

主隊大船？

要咗對家

阿特下半反cup

ac讓唔讓得起....雖然往績好dd

絕對零度

冰實

利雲降班啦仆街

艾拉入扮維斯叫

冇入球收息

ac不了

角球機會

角膽13C

12c

識玩

冰封之力

又玩呢d

頂住

ac近況咁閪都讓平半
應該係利雲特劇本黎

補時黎多隻

你個名有聲

Added 5 mins

夠雷恩西？

薩斯 貝迪斯 馬賽

雷恩 今個星期笑話

你都有

利記

比多一角啦

今晚仲有啲咩正氣波
針到仆街
馬賽個波大唔大

唔好亂講 呢排跟佢地跟家執左唔少

紅牛停c

準備又捐錢比A米

1.3x冇入球

最後召集

已經捐左兩三星期

利雲特 cashed

今晚果d好正氣喎

13C.. 夠了.

冰呀

13c goalllllll

14角完

我先係

不了.. 買左12.5B 13.5S

中

利雲個球證，不停派牌

平時又唔見咁刷得 dllm

阿特蘭大聯完全攻唔到... 想刷都冇得刷

封

見人就派

求推介一場回血

完

萬夫莫敵快半大啦好嗎

完場咪封

a米個盤 唔買上盤唔好話自己sick ball

一行埋去就俾定先

收得錢啦

A米冇即場角... 賽前要先買一注角大

美職主場惡如狗 琴日對垃圾芝加哥都嬴LAFC

13角膽

13.5S

呢個真... 阿特蘭大聯有咩理由俾人禁屌到咁.

利雲I love u

13c?

71場 讓球主勝

A米角細 繼續

OK 恭喜艾拉降班

a米盤 包你翻生

無嚕

信a米多次

今晚正氣波

中 跟左星星

美職個主場加成最少有50%, 寧買主隊不買客隊

有無a米手足？

米蘭貝迪斯馬賽

我兩個禮拜姐
唔差在啦樂於公益

又回到最初的起點
亂買出事

傻啦 反底盤黎

要主了

信左a米咁多次

想買都買唔到。條女係隔離

信A米 輸半博全

今日旺既

同路 一齊羊

我又係 羊完買番利雲ng想推一推點知推番哂落海

又到a米屈賭仔錢

贏3k輸返3k

心靈投注

咁既心態通常輸全, 不過唔撚驚

連c

唉 豬到。。 聽日有冇10.1個啲愛國遊行即pay工？

Ac有無同路

真 A米對家

紅牛又想爆我角細

有

安心了

搵民建聯 佢地幫到你

推曬落a米到

1k 1day

想將贏果幾場推米蘭上盤 食牛雜

推介埋.. 我好愛國

薩斯

臭閪迪入波未

小妹岩岩搵到個
聽日10點至6點 可做的己野
$1000 收工出糧

阿特蘭大聯開始有攻勢.. 買少少10.5B同AWAY NG

A米無希古恩

30分會入

要all in了

想做 留tg比我

有無直屌雷加WIN嘅手足
上場蠃完巴塞

8.5 9.5s

無希古恩隊波先順

8.5B上

應該冇.. 紅牛放棄攻..變左阿特蘭大左右瘋狂出波

打緊機無買到

唉 又針

紅牛咪放棄攻啊屌

上次對巴爆冷就話好分啫
今次照一般劇本啦

我打機途中見到順手篤咗

Cc 10.5B

紅牛比多角我
今日我買大細未羊過
靠角收錢

今日啲西甲 意甲

閪甲

Bee bro?

雷加利斯連疤都贏到 仲有得受讓 我老婆都識買啦

係
一改走Bee無人認得我

認得你個名

A米玩完

已買, 其實隊波唔差
幾有鬥志

A米比人禁屌

今日戒賭巴羊定針?

岩岩最後一注中返 仲有得玩 聽日晏晝無波 今晚通頂同狗會死過

禁屌通常都，，

入波先講啦

北愛慘劇

岩岩比利雲特爆左角細好唔開心 有無買左a米既出黎比我笑下

買左洛辛保既，記唔記得年頭有場盃....

疤最近個態唔好 不能作準

一開波就比人禁屌

上呀 薩

A米11111111c

紅牛唔好再妹啦

仲要大大力咁屌

A米又無即角

跟手腳軟 a米盤gel

Btw點解會咁睇好肯薩斯，同路但覺得7成穩only

係

比水比左一場係波po就中 不過無買
依家賭緊第一場 莫迪

收到風 萬夫39分會入

咁唯有等閪甲

點解你地唔信a米反底盤

美職主場再+50%

紅牛比角未呀

有機
起碼啱啱開波

紅牛比多C我

頂莫迪嗰邊唔係半場00咁大整古呀

會窮

但我買既野得45分鐘時間

我正想講AC，俾人吊左10分鐘

冰到傻

22222222

傻閪迪1:0

幾好野喎ching

戒賭巴我買左莫迪半大
45分鐘真係唔撚夠

9c -2c

我半主 支持2:0

紅牛2-0 goalllllll

阿特蘭大聯D垃圾防守

紅牛又撚賭仔
一屌即入

手足又中？

Red bull整多粒

同意大利個隊係好兄弟

紅牛9C GOAL
8.5B巴打

貝迪斯直屌-1

食屎見紅牛唔攻買左冇左柒頭

盤口a米應該得

買左A米角大...佢臨開波轉賠

真心 我都係睇盤口買a米

買咗咩

來gel

30/9
法蘭克。閪2.5b✅
莫迪半主（私食）
莫迪第2球

3333333

反底盤好少有得買 屌撚咗落a米

莫迪讓下波就贏，咁馬會執得啦

屌 睇錯無即場

屌普馬斯做乜9

其他唔講
今場係真既

莫迪半主✅✅✅✅

美假又冰c

有買 未完場唔敢講中

莫迪薩c 2x 求頂 1

貝迪斯-1
馬賽半大
聖保羅半大
山度士半主

美假唔驚

貼佢老母西

入啦美國佬

中咗派100比我ok?

依家即場買a米都有機啵

阿特唔入俾人入ok?

同路輸左我都唔痛啦

戶口啲錢已經成功針哂

不如同你賭埋 中左我派你，唔中你派我？

美假先驚
隨時88 89 90連追3球

甘馬1-0 goalllllll

A米果場踢乜春,又無角撚,吃屎

乜柒都冰了

食牛雜

紅牛10.5s咁都頂到

睇緊a米，感覺比前兩場似樣

希望

嚇我唔到

準備冰到完

紅牛整多粒

444444444

4444444

屌你紅牛黑哨黎架? 一場百鳩幾個12碼

美假又詐死

紅牛封盤?

里爾有無同路

12m

12M

屌你紅牛刷乜撚野角

紅牛又12碼

一場成3 4下吹12碼？

10.5s 頂唔頂到

無 降班料

12m都有得炸

Missed..

呢頭講完整多粒 嗰頭12m
岩岩針番又羊番 成功打和

11C

Cls

12M都變角球

Dklm

屌

12m變c

吊 我個2.5大

紅牛係咪11c

球證買左 入球細 角球大

十二碼變角？

普馬斯on99

又係你條仆街反手黑心gel

牛雜2.0

你有冇睇架 紅牛12m比龍撲出

屌你gel走我大波
好彩補咗角大

撲到

a米成班有火，但有冇運就唔知

買左咩

記住那關於安波的教訓

西甲有冇人玩？

仆街啦睇住365寫goal先gel
點諗到12m都有得炸

咁點解會炸

本身角黎 但波打手
跟住12m 再救到變角 笑死

蒙特雷場波唔計 有冇手足知咩事

a米

我jump左成晚啦
紅牛10.5s 利雲10.5s
卡迪夫盤 維拉8.5s

應該係365個監場員太快gel

球探敏感過g點

薩斯好波 頂住呀

A米差少少入

快啲入多粒
收半都好

黑心反而中

Same road

馬賽角大?

莫迪竟然贏波
6串1爭一關
中埋收成皮

ON9. 大力D射埋去入撚左

屌你個系a米條撚屌單刀chip射比人救到

睇盤似
聽日国慶
支那財主唔會想輸波過掛

紅牛會做到3比0

里爾 馬賽私家雞但外圍平手

入啦求下你

買左 睇路

阿特蘭大聯呢場廢撚到...

詐完應該無了

好多因素買a米，真係睇運啦呢鋪

里爾唔撚刷

做戲姐 唔洗咁認真

食牛雜？

12m都唔入

食屎

紅牛主場惡過狗

紅牛入多粒

角球一切都係睇運

巴甲串哂半細全細. 4場當一場賭

博唔到

補得4分鐘
大波針

咁樣輸得好快啵星巴

原來呢場冇即場角.. SKIP了

反底了

仲有咩好買

買幾舊水姐

里爾

都係錢

3點了

今朝食完牛雜 就成日冇左影
食死左

不屌啦 呢隊閪波

紅牛仆街

喜欣一唔係度 啲角球就jump哂

會中.. 巴甲D入波已經俾彭美入哂.

再買埋兩場深盤下盤

比c啦屌

岩岩好十一角

妹都贏兩粒
無天理

我信操盤手咋
馬賽嘅私家雞但外圍有平手買

鬼叫你咁多手指.

真係打suso一個

今日買親角細都爆鳩我

點解係咁講牛雜 今朝無追post

國體會廢到

屌你 薩斯咁都唔入

0:1

利記出品

國體秒輸

屌薩斯差啲入

國體會dlgh?

琴晚跟左佢都jump

國際體育會[-1/-1.5] 對 維多利亞[+1/+1.5]

受一球球半?

Cls維多

話左你

12m都炸得 紅牛真係中意搞笑

球探問題

五大聯深盤都開唔出
巴甲買深盤

買左下盤. 叫糊.. 細波仲有兩粒頂. 唔撚驚.. 維多利亞死守

Miss姐 都無炸

5555555

冇炸. 俾左12M. 撲出先有角

5c

紅牛高手平半cashed

原來烏龍

撚鳩我

貝迪c fg 是夢嗎

高手

收到馬賽個劇本了
馬賽入完比人反cup

屌 薩斯又唔入

半大
馬賽
國體會

66666666

6666666

好想推落a米到

屌你咩薩斯嚇撚死

我冇睇波 睇球探 屌柒佢

差啲運

77777777777

777777

唔好，薩斯兩下黃金chance

7CCCCCCC

睇緊機會屌唔屌好

連c呀

無跟星星a米角大

唔好 gel住

今日讓一球以上果啲閪哂

肯刷c

高水 自膠

半場10c啦

明尼路又秒針

又閪一隊

巴甲下盤日

兩場一球球半都比人入先

2場半主

冇西瓜真係食屎，件7號唔識走位

羅富巴打有出... 見到信心大增

兩場讓一球球半既都落後先
到底對面FG串埋會幾多倍

巴閪波D上盤搞乜撚啊

下盤水泥gel啦

主場甲1/4

3場下盤已goal

真係下盤日

保地1-0

名校仔

4.7*4.05

聖保羅

屌你場場巴甲秒GOAL點頂

1-1

明尼

明1-1 cla

有場半大了

明尼路咁快半大 巴甲半大全大日原來

喂主場甲呢
仆你個街兩場巴甲都要嗌cup

半大只需1分鐘

精神波

成19倍
7分鐘就19倍

Ac goalllllllllll

買中就係

Ac 1-0

巴甲3場受讓第一隊柒頭..

馬寶比角..

咁樣比人一推過哂

Goallllll

dlgh 一入錢就針哂

名校1-1

當然得個up字
開左波都唔知

名校1-1 巴甲痴撚線

又一場巴甲半大

得我同你

假到咁 留返中間任人推黎射

今日咩情況..

半大只需

針

比甲2-2

聖保羅半大輕鬆

補唔補和好A米

巴甲做乜事 咁有趣

巴甲半大2/4

搶左美狗份工黎做

有買？

我真係好耐無睇到a米依種反底盤

ac NG

馬狗入未

冇買巴甲就黎半大

聖達菲1-0

唔好gel住師兄

洛辛堡作客受讓唔識踢波

ac唔好掛住入波
要刷下角

國體會明尼路屌你地老母啊

feel到呢個係發自內心既真gel

a米唔通半7

馬賽快撚小小半大

薩斯索羅dllm

受個讓啫，踢到榜首對榜尾咁
一定要報icac

等睇半7全9

西甲0角

同路但都好撚驚，但睇落成班好過上場

8888888

8c

999999

無錢買
All in咗紅牛角
今晚係咪可以提早收工

西甲

咁半8全9

Ac都角大

是咪可以半場收角大

怕撚左佢無買

5.5角球

A米角大派錢...

a米上半場1:0熟口熟面

咪gel

9

格受格真係唔好唔信.. 屌你踢咁耐得果一射排榜首

9c goal

A米幾時開到半大

執牛屎食

近幾場都無贏過

唔9up了
買左角大整多2粒黎

a米收錢 訓得

收聲啦你老母gel乜鳩

A米刷埋果兩個角先ok?

國際體育會想點

馬賽咪撚停角

西甲兩隊一齊hea？

近六場五場半場1:0，最尾羊得一場，都咪話唔驚

馬賽俾人緊屌？

如果呢條鳩篤飛可以收錢 頭1個留名派200

仲訓低緊條撚屌

馬賽里爾快刷

1

Ok

3

Lm

搵唔番連勝種感覺
羊下又針

雷加即場大波

西甲0角完

甘1:1

成撚日臨尾俾人絕
有即場狗會就仆得街

屌甘馬

搵到連針既感覺

想睇

買左半大

甘馬屌你老母 絕殺

我都係鳩篤如果全中派番你200又點話

半0全0

睇落呢場班友個樣幾醒神，希望羊啦

等多陣先入似半0

你呢條易好多

一開始冇睇賠率，買完九賠幾

中三場都fatfat

想屌埋無柒頭
妹到

國體cup未

西甲有4.5角大好入了 似下半場刷

頂到就係

屌 今季西甲D角都幾撚癲
可以半0全2好似入球咁

尋日半3全3

首先要有

今日半0全10

馬賽快

唉屌葡超 又輸絕殺波
全格變輸半

我都係咁諗 仲等緊

應該有

如果係咁介賭了

利爾今年勁撚到丫

想等4.5高水

里爾禁屌緊？

邊場

明尼2-1

巴甲係咪正係踢頭十分鐘

我話陣間西甲

A米下隊 a米細球

唔算禁屌 但好多威脅波

仲未訓 職賭

入左5.5

有4.5了

比水我未 輸死縮注追數好辛苦

花膠

保地2:1

名校仔已大波

花膠2-1

Ac半9

兩場半全大

肯殺屍有無人敢買

3-1 痴撚線

明尼3-1

終於1c

聖保憑咩係榜首

未入角阿屌

屌你老母國體會
望下明尼路啦 cup埋啦

Same

又係華西
半0全2又係佢

入唔到4.5呀屌

半1全？

4-1

係咪咁撚痴線啊

7

明尼路分幾粒比國體會啦...

上次買ac完前比人追和針 結果今次買對家......屌

不如半場7+

阿甲即場啦 但早D訓好過

8

明尼41

應該唔難

仲有45分鐘

半場主其他

國體會入波未呀

Tg我

600倍

我也要

撚痴線明尼路

K

而家點都幾百賠

好撚假波 3分鐘3球

想買主反cup
我是咪針到痴左線

2CCCCCCCCCCCCCC

11個打1個？

紅埋 7+confirm

唔啦 我廢事針多注

巴甲

入唔到5.5

6.5角不了不了

咩話
40-1？

山仔屌你生性一次得唔得次次都半和

貪心等4.5足水…

A米角

陣間維多追和

屌 我都係

手持7.5b 6.5b 無4.5都唔再入

點大法？36？

AC 11C未
爽手啦

咁都冇計鳩篤勝在9up賭運

入波先

Ac goallllll 2-0

撐你

等唔到2/2.5 就入, DIU U

刷角呀 唔好入波

Ac反底

屌你ac

唔買就咁正氣

goallllll

咁快入 點頂細

馬賽加油。。。。。。

即場a米兩倍就咁無左

susooooooooo

屌 ac上次唔見咁正氣

大定細即場?

巴甲榜首位置都輸緊波 假到

A米3/3.5s

三舊屎入波未

馬賽比d力 繼續刷..

巴甲排名不可作實
其實好多隊實力差唔多

半場4-1 咩撚野事

受讓TIM 啦

點敢買

里爾快手比球啦

係佢話一分鐘反cup我都信
巴甲假到閪咁

利爾12碼

A米10C. 角大GEL

颶風隊個場又上游受讓

見到名校仔咁樣已經想訓覺

買左2.5細諗緊點算 想買a米下隊

-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1

屌呀唔係12碼

仆得街啦

莫迪果場西波.... 唔入又唔俾人入

禁區舉手擋波 球證之後吹 但吹左個罰球 on9

即係有定無

馬賽第一球 第二球

法甲有var唔係咩

法蘭克福2.5b✅
莫迪半主✅
即場傻閪爾第一球

就係唔知發咩神經

ac成班真心有火

咁無了 黑哨埋

唔通力做馬賽？

撐緊你呀

11c

感動

1111111

屌你國體會學下明尼路啦

A米角大正氣

山仔刷到9角但係一球都冇

收隊

又贏

成個人摔跤咁泰奧雲都唔洗食牌 馬賽幾錢買個球證

訓得 60分鐘唔洗11角

泰奧雲條女好撚正

半客2.7 同角大
反cup左馬會

我見到

巴甲神奇更衣室
食枝煙訓 睇到眼怨

唉 仆街了

球證咪黑

西甲大波好定大角女

主場哨都幫埋客隊

兩樣一齊

有冇圖片例子

快d完啦 冇錢推下一口

利爾就係差最後果腳炸屌

里爾快手！

貝迪斯我屌你老母！

3粒了

屌多幾下

Ac 3-0 正氣到

屌你老母
屌你老母
屌你老母

AC中 應該有牛雜食

想屌ac ng時....就0-3
注定針